有咩方法可以令警方站在市民同一陣線?

如果可以令到警方站在市民同一陣線（超碼不要用對付暴徒的手段對付示威者），今次運動一定可以得到最後勝利。當然難度係好大... 或者可以由遊行對警方的囗號開始...

遊行前，值得聽晒今個星期既細說中南海。